有咩英文字睇/讀落差唔多 但意思好唔同？

Archive
Achieve

Insect
Incest

Good goods

Imitate Intimate Intimidate

Beast Breast

conversation conservation

差好撚遠喎 正常人都唔會讀錯/串錯

應該係best breast

Stuff
Staff

再舉

Organism
Orgasm

Shit
Sheet

Come - Cum

後兩個先陰毒，完全相反

Erotic
Exotic

Cum本來就=come

係現代人懶先改為cum

Cuming = (orgasm is)Coming

Dear Gary
Dead Gay

though/through/thorough
quiet/quite

Convention
Convection

Phrase
Phase

Whole
Hole
Hoe

flower
flour

我一直都唔知佢地究竟讀出來有無分別

annual
anal

幫你查左
冇 w音是唔發的

我知呀清 係睇落差唔多 而有好多人真係讀成achieve

但花既話 重音係頭
Flour就冇重音

joyfuck
joyfulck

Try your breast

That - Dat

economic
economics

prefect
perfect

Peanuts
Penis

Reflection
Refraction

career
Korea

ileum / ilium
palpation / palpitation

résumé/resume

巴打做邊行

小學個陣成日都錯呢個系列既字

以前讀chem , from同form成日錯，意思180相反

cityu
shittyu

proud of my school
pound of my school

Hong Kong
Hong Kong , China

成日將分泌嘅secrete寫做secret

我成日將develop 寫做develope

design decide
讀落勁似

Snack snake
呢個係小學果陣老師成日講唔好食零食變食蛇

返大陸

cream pie
creampie

啲老師害死人

Decide 有d音尾

Design 重音(s)要讀z音 不過冇d音

fluoride/fluorine
nitrate/nitrite
DOS/DoS/DDoS

Break
Brake

Section
session

Duck
Fuck

NBA
MBA

temple
Tempo

Father
Mother

睇左音標 真係冇w音 /ˈflaʊə
aʊ一齊讀 ə速音 可來有w?

Friends
Thanks

Boobs
Books

Vocation vacation

Beach
Bitch

clam
Calm

Desert
Dessert

brick

呢個讀同睇都差好遠喎

respect
respectively

principle principal
abroad aboard

Scared
Sacred

Decease
Decrease

English can be easy through tough thought thoroughly, though

Culture cultivate

依個哥哥高過依個哥哥

係果個哥哥同果個哥哥都高過果個哥哥

physic physics

呢兩個我真係唔知 原來差個字咁大分別

pressure
pleasure

principal principle

Sam - same 好多人讀錯
Peanuts - penis

Election
Ejection
Erection

AO
ACO

Lihkg
child

Dine
Die

差個k音

sweet suite

Idol
Idiot

Shine
SHINee

minute
minute

form
from

Pussy

large largesse

Bitch beach

bra/ bar
rape/ rage
Siemens/ semen
face/ feces

Veracious Voracious
Oral Aural

Bitch Beach

Agree
Agger

phone phono

Bought
Brought

message
massage

Count cunt

我到出黎做野都有啲亂，打email有呢堆字要double check

LiHkg
HkGolden

million
minion

them, damn 不分

John join

定係其實樓主做緊 assignment 要例子

唔係 咩assignment 要做啲咁既野？

bitch beach

pher佬?

medic media

stimulate
simulate

琴晚做gym
琴晚做dream

section
session

Confront vs Comfort vs Conform
Scare vs Scarce vs Sacred
Perpetuate vs Perpetrate
Marital vs Martial

Sick ball

CU CU

仆街 我到而家咁大個 落筆前都要諗下邊個先正確

Three free fee

Foot
Food

stationary
stationery

Reserve your time
Reverse your time

try your best
搓 your breast

Porn prawn

留名學英文

Scared
Sacred

aisle
isle

precedent
president

nigga niga nigger

Lift
Life

Addiction
Addition

Waist

Bold
Bald

Future futures

Affect
Effect

GREY GARY

peanut
penis
英文差 發音差，試過比miss屌我讀penis

Destiny Density
Exceptional Exceptionable

grad
grab
garb

peek/peak

Abroad aboard
Stationary stationery

Absorption Adsorption

Please
Peace
Piece
Rip

搓my breast

flavour
favour

discuss disgust

yanny laurel

Virgina
Virginia

complement / compliment

Mother
Father

calendar
calculator

barrister
barista

揸你的line

Penis peanuts

Except
Exact

Exit
Exceed

w其實唔算係consonant

device
devise

Abroad
Aboard

Beside
Besides

Dessert Desert
Recipe Receipt

lakers
nigga

abduction adduction

Angel angle

Chordoma / Chondroma

yes
eyes

Evacuate excavate

public
pubic

Beach/Bench
Swap/Swat
Set/Sat
Lap/Lab

Whether weather

Loyal
Royal

Famous
Infamous

custom
customs

合適例子

好多人都唔識

Bargaining power
Bargaining powder

Brian brain 成日打錯我個fd英文名

come
cum

Hi brain

touch
tough

細個成日同人講買左個touch 嘅銀包

Milk milf

Exacerbate/ Exasperate